放兩張陳柏宇 26號尾場

$380 兩連位
原價+手續費
臨時要番工所以睇唔到

有意請留tg

推

原價加手續費咁平

因為我唔係黃牛
都係因為要番工睇唔到先想讓比其他人

有興趣 已pm

推啊推

sold